[LOL] S10 preseason 討論區(519)

T1 呢個名有啲柒

好撚柒

skt上野咁廢，點樣打春季

roach 哥唔識玩?

faker交閃去捉leo啦好值錢

faker交死亡閃現同傳送

嘩pentakill

冇眼睇

隊名少咗隻翼，飛唔起了

平野邊有好野

啱啱先返到屋企
SKT 都咁少人睇嘅
仲以為推咗好多

個stream 同連登個post 都死寂一片咁

可能因為T1就黎輸 所以潛晒水
BTW 就黎四風龍 大技放題

真心冇睇前幾場
追返po好似canna cuzz好廢？

Cuzz.....

gg

canna都算 cuzz真係冇眼睇 打咗咁奈都唔知有冇勁過 用新仔算啦

今日onfleek都算幾carry

LS

隻JG比人撚到隻狗咁

今年SKT仲可以點行落去

khan clid變roach cuzz
可以夢回s8

Cuzz要比人照肺啦

Cuzz廢到

SKT係咪諗住每年入D平貨睇下幾時中大獎

球女招大 頭先無望錯既話 好似33秒CD

到底隻JG係做乜鳩,第一個gank直接拖爆全隊

T1都冇心做啦 買啲咁既人

唔明geng點解會輸

FAKER點解唔直接退役做下實況主

multi-year contract cuzz

用j4先嘔血

faker用Nautilus係想旨意邊個去carry?

痴線邊有輸
上一個post 有人話geng留力

LCK今年又係悶既

我覺得係AD英雄既問題 成個隊都好靠AD輸出
但係ruler玩senna 仲要拖到後期 就一定打唔贏kaisa
今日senna 完全0BP率

聽日AF贏到DRX一場我當贏

好似話要硬春冠

成個聯賽仲屎撚過上年 出國又俾人撚狗

FLY

算啦LOL都悶啦 冇人玩啦

我騰訊爸爸仲有一堆lol related既驚未出

Candy 入左talon

今年又要比支那奪冠

LCK 仲係呢個打法好撚悶...

有Kiin仔

全世界都進步緊
得LCK原地踏步

上場Fly 球女carry
成班當睇唔到

Fly玩球女叫做穩 zoe就...

LM 聽日 Talon
宣佈簽了kaiwing

AF 自 ban zoe

比chovy拎都係等比人打爆

反正DRX都會贏

ESPN 出咗TES 天價簽JKL啦
仲話佢冇隊

Ucal就真係好似冇隊

LCK真係悶到仆街
淨係追Grf比賽算

明明係輾壓局都要拖到>35分鐘先end game
真係你睇埋我果份

好似係假AC黎

Roach 簡直係on9 buy
金教練仲話佢高潛力

高潛力地廢

依加睇DRX啦 仲睇GRF

睇Grf點仆街

正路都係 想睇差距有幾大

GRF 善於心計上路 劍帝
又有最強提款機 Ulala
我諗唔到點解唔睇

屌係喎
但依單咁唔似假

睇返highlights
SKT有少少S8上野連洞嘅跡象
成班上場先話開心有個正常上路
開心唔夠幾日

覺得cuzz先至係最難解決既問題

上個series Cuzz已經好麻麻
今日SKT似JAG Teddy and his friends

第一場T1啲防反其實做得幾好
canna對線意識好似好過khan
無khan對線咁易比人捉
但會戰就唔多配合到
仲要放對面3個AOE組合 點打團
第2場就cuzz 上哂腦諗住上場打防反輸就打算打侵
點知比人捉到2次滾雪球滾到尾
canna仲要玩杰西 姐係任人魚肉

冇人玩但世界賽一次又一次破紀錄多人睇

其實由上個series 我已經唔覺得Canna有幾好
係贏咗先勉強話佢正常
不過睇吓開季點先 再講

Roach就算啦
都預咗廢
俾金教練教 應該會好啲嘅
但我驚佢連場都冇機會上

有hka唔留去talon？

其實唔明點解唔俾Faker 拎carry 英...... 明知上野廢就打中下雙核啦 鋪鋪都等Teddy 肥左出黎救

btw 聽日睇上路大戰應該幾好睇

多蘭都大戰？
DRX上場超晒班
但聽日先知其實係DWG廢咗好多定點

多蘭似係上下限差好遠果d 人.........覺得cvmax無睇錯姐

教roach不如教canna啦趁仲後生

真 但其實Roach都係得20歲

多蘭上限其實都唔係好高
講操作drx上野真係唔掂
係睇下cvmax BP對英雄理解counter同經驗點教佢地

Kim之前d上路個個咁勁，全部都玩到41
依家2件都唔掂
Cuzz又時好時壞

上年kespa nuguri都係一樣送到on9
仲要比肥劍單殺添啦

新po要留名
春季過埋年都差唔多開
jkl仲未簽約等失業？

人地FPX都係玩呢套陣容
但起碼上路都要識得carry翻一半
今日呢場中上JG好似變曬做support咁

不過大家唔洗擔心
SKT對線水準都仲有小小既
可能係試陣

又黑鳩我skt

幾鍾意teddy呢個神經刀

睇埋聽日應該可以知Doran Pyosik 前幾日係咪-6先發揮得咁好

Teddy唔算神經刀啦下話

唯一已經知 Fly 一定carry

doran分分鐘係第二個nuguri
上年季初nuguri咪又係冇名小卒一件

想睇牙sword教訓Doran

想睇FLY單殺Chovy

我都睇

咁又吹大咗
Doran正正常常就夠
佢俾人睇死多

點解你地成日講到Doran好廢咁
佢grf個陣到依家都好似冇乜送過
講穩好似穩過Khan

即刻ban左飛哥隻球女

又狗男女

仆街

又要睇kiin 被迫害

發覺無一隊嘅 rakan 係玩得好

做乜鳩
頭先free dragon唔攞
依家送頭去攞

Kiin仔

神之一箭

呢隊冇左fly就

好 AF贏左一場已經收貨

唔會決賽 AFs 對SB咁反高潮下wo

反Fly嘅人好嘔心

原來AF 先勁

笑到仆街

可能DRX未認真呢

唯一有賞金 係FLy
狂反嘅人有咩講

Chovy招大

Doran個入場柒到

遲左冇睇 afs點解咁勁

fly 哥一個坦晒

牙fly食左春藥

學doinb套路果隊都冇好下場

睇左兩場DRX上野真係洞

多蘭返去又俾教練打

上中野都未訓醒咁

我以為我眼花
呀fly咁勁

要學佢嗰招一定要五個人都配合得天衣無縫
而家春季賽都未開
換左人連一個月都唔夠

今場AF應該收皮

doinb啲b/p抄黎無意義
佢玩得掂係因為佢啲call同理解
抄佢pick咩英無用

Fly食左春藥

球女 一野R 3 個

3-0

反Fly又輸

你反fly 大將軍

drx上野咁撚重點打啊

睇返之前 一直之前FLy的人

Kiin 勁撚到....我以為佢會追埋入去

kiin直接追上高地

三場都打到好似趕收工咁

唔反了

你班友燈到fly 球女都可以一轉三

經濟持平 5v5都可以比人打到ace
仲要對面一個都殺唔到
Drx執柒左佢啦

下場Kiin仔對Summit 無咁易贏
兩個都熟大家既打法

同完rookie打完既lck中路返去都好似無咩好下場
ucal, chovy

鞭屍

訓左無睇
DRX大炒左對手 幾多

Pcs終於有支持隊
Kaiwing 去左 Talon

唔好再bin

決賽請繼續燈Fly哥

Ucal仲未有隊

sleep is for the weak

仲以為4點開波點解會無直播
原來早開比人3:0

TLN Kaiwing joins.

牙fly要carry kiin了

屌你老母又唔見牙Fly係GenG個陣咁正常

明顯其他人雷佢

區區kespa

聽日就見U記join

春季開波就見真章

牙fly 會唔會比你燈到拎mvp

明顯係花生問題啦 要Fly降水平先配合到

上年牙fly kespa夠拎亞軍

岩岩已經拎左

仆街DRX

唔得閒睇 點知一check已完

FLY咩事咁勁

呢個真

諗住4點開波 5點半返到去都應該最小有場半睇 點知

Hka同talon

不過talon個小編爆左打野係b字頭...
bugi
blank

blank簽返佢隊架隊啦

聽日都係2點開波

係BUGI既話可以收9成皮

又係唔洗睇

洗唔洗反定FLy先

我反Fly=AF繼續贏 好似係

終於睇完drx打afs 3場
DRX既運營係幾勁 牙kiin幫左好多波都無領先好多經濟
DRX好識運營拎經濟資源
第一場完全係阿牙kiin carry
前期跑線3次幫隊友殺左3條友同拎1條龍
再係小龍區1打3殺左deft
重點係牙kiin幫左咁多波仲係嬴緊CS
TP成場剩係用黎支援打團 多蘭次次都係拎黎TP返線
多蘭仲要係後揀counter pick

第2場繼續多蘭後揀但比牙kiin壓住食塔皮
仲要以為好型好似theshy咁血鬼TP鳩入場開r清場
隻血鬼無壓制力到好運姐理都唔理佢繼續射埋招r
1隻血鬼開r閃現入場殺唔到人仲要連對面一個閃現都逼唔到
之後小龍區個波又係同一樣死法
成場血鬼開團無一次殺到人同逼到對面交閃現
mystic心諗係lpl個陣theshy隻血鬼係塔底1v3反殺2個

睇哂3場再一次令我肯定DRX上野操作真係麻麻
pyosik意識唔錯 似係牙blank類型 上限同佢都應該差唔多
多蘭爆線又唔會既 但對線輸就算啦 但連支援輸kiin咁就姐係0作用
今場kiin諗法係幾好 自己係afs最carry個點 寧願去支援帶節奏都唔好留係條線到
如果唔係就好似nuguri咁賴死係條線到等比人圍毆 對線領先幾多都無用
kiin就死唔留係條線唔比機會你捉 仲順便去捉鳩你最carry個條下路
但聽日kiin打summit仲有冇機會比佢跑線係重點
同埋SB上中野搵機會勁過drx
但如果summit自己忍唔住上前單挑kiin養肥佢咁就無野好講

其實3場中下都嬴線
但中期同啲小團戰chovy食撚咗屎咁 打完第二場chovy塊面黑撚到

睇黎drx又係營運隊 玩唔到打交style
要睇隻cvmax點樣調教隻打野

拎藍寶打好運姐個效果無體現出黎
人地本來係好運姐一開r 藍寶就開燒殘好運姐
但chovy一波都無試到都係問題

睇完今日drx對af
完全唔明點解drx嬴到dwg
係kiin太carry定dwg廢咗

個id換做theshy即刻逼走幾個閃

燈左先啦

唔係係咪無左金教練
成隊打得好散 無team play
剩係靠操作咁打 狂比幾個人咁捉
之後仲要落水餃咁比人逐個捉

係Fly太carry

唔知wow咗未，上巴哈見到lol手遊嘅gameplay

競技性始終唔夠電腦

識轉彎嘅氷箭

究竟今日反Fly黨會唔會又輸

fly 9.9 kda

我fly kda9.9 仲唔贏撚硬

Ekko

牙飛屌打

阿fly爆晒seed

反fly 嘅人

痴線afs勁到

原來AF 先係最勁

勁到cls

牙fly meta

發生咩事,fly都出殺人書

fly

cls t1打呢隊應該慘過drx下場

kiin…

1：24

唔知有冇機會見到精神 kaisa jungle

kiin又靚仔 打機又勁

jelly都打得好好

呢隊sb唔係完全體 睇埋下場點先

牙fly撚團戰英好似真係幾勁

又玩

又黎kennen qiyana ornn

精神個閃

反fly狗仲有乜想講
牙fly kespa tournament mvp

遲左睇 原來Fly出殺人書

FLY偷埋龍
反fly嘅人好可恥

summit依個位recall做乜鳩

睇FLY troll左GenG 兩年 反佢好正常

onfleek

上年明顯pennis troll佢

癡撚線

sandbox又係得一個人頭

恭喜AFs

精神=LCK最強JG

請再反多場fly

Afs=Lck最強

邊個會估到afs會係最後贏家

好

反13798

反47303咪算

呢邊反13798
嗰邊反47303

仆街咁串換 SSUN? 今場無得反Fly

精神 會唔會波比

3比0

唔會啦

精神咁撚精神

kiin勁撚到

痴撚線 打少隻精神

Kiin個人show

Kiin真係勁到癲
Spirit 成個Kespa都好勁

精神前期已經做得好好
olaf前期比qiyana撚到變on9

Kiin >>>>> Onfleek >>> Doran > Canna >> Roach

build around kiin
build around smeb

Summit啊

上路差距大到

後期個巨龍buff真係痴撚線要nerf啦下話

Oops 打錯

都係上野carry

幾耐冇見kiin笑

kin係打到成個jg咁, 場場都見佢走黎走去
係呢個版本仲見到top係度農的話都可以講係down一個tier

kiin 1v9.jpg

SB仲輸得慘過DRX

有mystic已經勁好撚多

得HLE偷到AF一場

Kiin真係好狗
驚FLY搶佢MVP
換左佢

無得反Fly

好的，誰猜到答案了呢？
沒猜到也沒關係，讓我們大力歡迎 UNIFIED ！
能夠看見這兩位優秀的香港選手繼續相互在戰場上扶持是我們的驕傲！
請隨時關注我們，明天將會公布更多資訊！
-
Alright, who knew the answer already? But if you didn't know, a big welcome to
Unified! We are especially proud to see both of these Hong Kong players conti
nue to play with each other. Who can guess our JG announcement tomorrow?

u記點解要留pcsl_r#pigxmEU同LPLd下游隊都唔要？

鐘共 會出少過talon?!

Build around Fly

EU連韓仔都唔Import咁滯
點會睇得起LMS啲人

AF >>> SB >>> T1
AF >>> DRX >>> DWG
有邊個估到

贏kespa嘅隊之後嗰年都唔會係冠軍

S8 KT 雖然係Summer冠

事但啦比Kiin仔開心下

垃圾kt 睇kt都傻傻地

S8 KT唔垃圾

個bugi入咗架仔隊

即係TLN唔會係依件同blank

多謝牙Fly

想問依家有邊D機構接受捐款幫發夢手足

612

海外人士盡綿力

Breeze

難得見到佢完全會笑

抄scoreAD轉JG

都叫有個垃圾盃拎下 18 Spring得第二名

今年SKT廢到
Faker快啲去當兵算啦

走得仲遠過19年隊銀河戰艦喎

kespa cup算唔算公開熱身賽?
好似隊隊都仲試緊陣

岩呀 隊隊輸都試陣

Bengi

如果係breaker 條垃圾 即唔睇

baybay

可能佢想用MnM掛

巴打係咩網賭

365

你唔講都唔撚記得依條友

最後係baby...上年打左兩個月就比ahq踢走

首映唔退仲走去報場g1

taloncandy baby雷鳩我地下路

你唔俾Candy打到Fly咁樣

唔好再話牙Fly 佢已經證明左自己了

無啦無啦
你唔反FLY
FLY 今次玩完

叫FLY玩Zoe比大家睇

小朋友齊打架

咀手足就唔啱

嘩，藍絲玩家，起底組做野

小朋友齊打交

有無銀金一齊打單雙積分

想問大家台服玩緊幾多ping 我見大部分人都35但係啲直播主有得9-10ping咁玩 正常屋企同網絡做唔做到佢地咁 想準備好排s10

我之前打aram都見過藍絲
屌鳩我廢之後話支持香港警察嚴正執法
利申個username係啲口號黎

Lck幾時開季 我要反牙Fly

原來大舅對線成日輸兵係為左穩

叫返Mystic啦
大陸花名

又唔答又負皮想點認真問題嚟

搬去台灣就可以做到

香港點都落唔到10 ping ?

試下用vpn連返去台灣 (我未試過)
啲台仔玩韓服用vpn其中一個原因都係為咗降ping

LPL Twitter

好 今日Mystic生日

uzi疑似淨係打春季賽
最右面係合約到期日
source:

TL MikeYeung is added to the GCD.
屌你老味原本以為佢無隊要
依家又比佢搵到個咁既機會

talon又搵兩個韓教練

到時會續架啦佢
佢上年定前幾年好似都係咁樣

到季中就會彈返出黎

Uzi得一個可能唔續姐 betty春冠再Msi冠都仲有機會唔續Uzi

我用Nordvpn
仲高左ping
係咪個vpn太廢

到底接Qlove去邊隊
IG公布無佢份

自己玩開Top 平時睇theshy學野
有冇話玩邊隻易升d？

The shy係繼marin後唯一top carry
Marin仲要keep唔到個態
The shy keep到

Marin咁嘅歲數依家仲打到上韓服900分
你再睇下劍王多蘭roach

內幕消息RNG JKL 已經準備好了

Marin如果繼續打職業就好
見佢後期正選都無埋

咁廢仲上場獻醜咩

Zven 去韓國打兩個禮拜 都1200分啦
打夠積分飛機未

想當年Ulala

真係勁

theshy有咩好學
學佢打法但冇佢操作一定送到癲

你拎依家既marin同zven比?
zven再廢係lcs入面都係一線
你拎個退役老人同一線選手比
madlife同ambition退左役依家都係卡鑽1大師咋
更唔好話marin年紀仲大過佢地
相反doran咁後生打左成2000幾場仲卡大師200幾分同廢老無分別

算啦都係唔阻你繼續日日stalk住opgg打飛機
希望Rank 2 Cuzz 同 積分王Canna 新一季唔洗俾人屌死啦

希望新季doran唔好比人屌死先啦
drx一輸佢同JG一定係最拖後腿

T1 DRX 上野鬥廢

型到痴線

唔做動畫公司真係曬左

咁始終比賽同solo q分別真係大既
尤其是lck仲係營運為主 solo q係打交多

Ulala係skt果時都上過第一

Untara之前長期韓服頭10個排可以踢走肥閪都1穿3
S8睇落連抗壓都抗壓唔到之後好似已經無再上過頭10

望下Kiin仔 再望下Ulala

望下Thai 再望下Kiin
SKT:要Thai

Hi 三連霸狗

FPX skins
Gangplank
Lee Sin
Malphite
Vayne
Thresh

Doinb如果係納帝或者雷兹會標誌性好多不過佢自己揀 冇得講

石頭人 Wtf

睇reddit
Doinb話係因為只可以揀世界賽出過嘅英
而佢老婆淨係識玩依隻 所以揀佢

Hka幾時公佈陣容

Vayne 串鳩肥狗

Jackylove 咁耐都未簽到隊

Riot心諗 仆街你揀隻冇人玩既角色 我點賺錢

buff咪得 輕鬆啦

絕招：學Diana 招R同求其一招互換

diana真係AD剋星
我玩開AD
見到佢真係比佢當狗咁屌

石頭人有擊飛真係玩JJ

聽日ig vs fpx
The Shy vs 牙Khan

大勝吧FPX
IG新果對下路好撚冇品

今年捧邊隊好

kkoma

唔想撐大陸隊

梗係skt
3連霸無死角

SKT回能曬塘啦
換幾件廢柴以為抽到SSR
完全冇曬希望

最強心戰 GRF

JKL 搵到隊未?

原來LPL 一至日都有比賽 痴撚線

有成17隊，唔排滿晒就趕唔切4月完

一開波即暫停

LPL直播跟返正常色調又60FPS好睇到

相反lck個邊好似成2月先開季

The shy好想表現下

ning做乜鳩

成功引到tian入去送頭

空R

NING隻QIYANA冇次開得靚招大

對面冇JG都重輸

khan咁都得

ning真係明知人地有閃都直接開大直接空

khan有重擊

三連霸

藍寶CS

iG

the shy 又1打9

Ig

拎到doinb個shut down好似可以接受

龍緊要啲

但冇左個soul, ryze + infernal soulnfernal soul好似仲恐怖

NING根本可有可無

Infernal soul Ryze 點打

一講完Ryze就被秒
但俾MF收晒

rookie好慘

呢場應該fpx贏

出盡晒力打死隻雷茲 然後冇晒方法打後面隻MF

IG中野廢到

邊隊拎到遠古就邊隊贏 lol最正既Buff

痴線iG又死唔去

TS一野打爆對面兩件GA

lpl真係冇得估

ig搶到遠古龍
直接咒死

仲有冇以前d stat buff?

Theshy真係勁到癲

哇 巴龍有助攻啵 直接屌到tian上天花板

成敗睇Ryze

痴撚線

邊估到IG個COMP打後期咁Q勁

TS單拖引戰一流

隻ad痛到

senna後期手長到喊 直接A後排

哇屌隻AD遠到

Theshy嘅carry能力真係唔可以睇少

咁都贏返

4 Chinese khan win

恐撚怖到呢
四萬二dam

可以永別JKL啦

khan洗唔洗俾人換走 雖然唔關佢事

穩過JKL

Senna late game都好癲
Ning送咗大半場 最後又俾佢捉到Ryze一次
再smite到龍

gimgoon出黎未

如果唔係佢拎到兩條火龍同soul, 可能輸得仲快
fpx拋離最遠個陣係doinb +100cs, 但睇睇下就好似消失左左

我真係睇唔透Ning
有時可以好勁
有時齋送人頭

Fpx比你地燈到輸

The shy 真係好有一打十feel

Game of throw

燈死

佢搶龍 尤其係遠古真係最關鍵
fpx一拎到遠古既話 已經可以直接主堡見
不過佢前期真係打得好差

佢打法不嬲都高風險高回報
投資贏左咪型 輸左咪柒

妖 回錯

發現Twitch勁多iG hater
FPX IG兩隊 我點都揀iG
起碼有Theshy

拖到後期好難贏 兩件坦
braum又counter mf 唔夠輸出

Ning係笑完佢之後佢自爆換對面Ryze+偷elder俾你睇

Ornn + Infernal 喎
係輸喺Ning smite中 50/50

其實可能係tian重得衰 條火龍ning行落黎一撳就拎到
遠古tian仲要重早左

ning係要比人屌下先會生性

又係MF同braum

即場要求khan表現下自己 一輸就雪你

khan fiora vs theshy aatrox

有第三場睇了

fpx

痴線成場camp咗theshy幾多次

theshy打到好似拎左4個頭咁

02:38:00果到睇
似唔似叫緊香港人加油

042屌打310魔鬥

IG啲反打真係冇得輸

doinb大技完puff差d死

真係估你唔到

fpx成日開隻sup做乜

Khan柒夠未呀
Counterpick又讓埋俾你
線又幫你camp埋

呢場fpx應該贏

魔鬥真係輕鬆捉死JG
不過呢場主要係兩邊都打到好鳩

呢場贏doinb隻魔鬥
處理唔到 太撚屈

佢d combo打得中, 開大都打到個4下, 但點都殺唔到theshy

個4下仲要勁快
但theshy a 一下就回好多血

因為ts d技都打中晒 回左好多血
同埋ts拉扯好靚

IG 換JG

果件仲廢

師兄你好似好憎khan咁

唔知幾多次佢flash埋去想dive
之後又退
攞住bounty想單殺rookie又俾人殺返轉頭
最後又係要Doinb carry返

嘩
呢隻英幾多個世紀無出現過

用翻同一隻 可以睇人出醜了

S5 SUMMER嗰陣算熱門PICK，之後S6都冇見過咁濟

Rookie冷靜到
輕鬆撚狗

world champ dive

其實點解唔叫雷歐娜直接Q暈一套秒死?

招q打左落塔到

Puff都幾唔錯
依隊iG幾勁

FPX個JG有karsa既feel

Leyan真係內戰之鬼 世界賽4強換leyan上場咪好

唔怪得唔留jkl

puff ok wo

全盛時期既ig 4個癲佬除左sup係廢
而家sup勁左 jg廢左
前期廢d

呢個世界冠軍無用架喇
Btw khan 算唔算冠軍黑氣石

一冇JG同中路幫即刻露曬底

以前fpx上路打開抗壓
而家要玩carry 風格未適應
最慘係對面個上路係全lpl
甚至全lol最撚carry既上路選手

而家最慘係JKL......原來換左邊個AD 上去都ok ...反正都係中上carry

Khan: 4 Chinese can’t win

換kid上返去打ad

梗係得啦 盡左基本責任姐 唔送頭 盡量打傷害 唔會carry
求其一個LPL既AD上去都無問題

究竟係fpx打法唔同左定係因為對面係the shy 冇左之前4包2下路個種打法 而家係咁住上幫khan gimgoon之前都冇咁嘅待遇

Puff Southwind上季喺VG幾勁架

想玩三箭頭戰術掛
但針無兩頭利我覺得

我估Khan都係未適應LPL打法啫，LPL而家喺咁不停打交，之前LCK不停滾雪球，節奏冇咁快。

4 Chinese can’t win but 3 Korean can win

純粹個人意見，屌細力啲

Btw邊條友咁得閒個個cm都負皮?

一早咁咪好

Ucal個pool好似好細 有時要拎swain出嚟

Swain sup幾勁

聽日又有ig嘅
密到...
睇the shy

點都好過 naehyun
chovy soloq對親都屌壓佢咁濟
ucal對線起碼頂得住chovy嘅

Ucal 要幫劍帝含幾多次

Ucal玩政治頂唔頂得住Sword

想問吓有冇人玩玩吓都會爆ping ?

好驚kkoma爆血管

Iboy係真心廢

youtube有無link 有live睇搵唔到

完全體IG

我呢排先係咁
連大堂 / 官網都連唔到
其他台灣網順到hihi

Metoo大部分fd都有爆
諗緊係咪騰訊聯同Garena偷緊我哋電腦資料

邊個Troll鳩咁得閒續個負皮

真
21分鐘就完場

有無人知jkl去邊

有LMS首席ADbetty 唔需要JKL

屌啲台仔又好似冇呢個問題，次次都咩問題都係我哋香港玩家受苦

鬼叫台服
打打下rk爆ping死咗
台仔乜事都冇
就咁輸咗lol

有嘅
做ig fans嘅出氣袋簡直一流

有一隊香港隊未宣布

開幕戰 T1 對蛋黃

Crazy 勁到呢

神父仲睇支那野

韓國隊嚟嘅

呢個Post得我反中反得最勁

不是吧

係咪有意見
上一個post開post條友屈我鍾意uzi
比我撚到水都唔敢上

好型，小妹想幫你含

講緊LOL係支那野

你鍾意uzi

比次機會你 下次唔好

你鐘意會然桐谷直葉

寧願你話我鍾意uzi

You love g

新出啲機甲skin又搞到玻璃國滿地玻璃碎

點解

ES呢隊意外地勁喎
呢隊開賽前比人認為係魚腩送分隊
竟然應對到FPX前期遊走個種打法
分分鐘有LPL中游水準

又試到你

4.完整新聞內文:
《英雄聯盟》開發商Riot Games日前發布機甲帝國系列造型，並於昨（16）日正式於遊戲
中實裝，酷炫機甲風格造型讓不少召喚師們願意掏錢買單，然而在該造型上線後，卻在中
國伺服器引起了廣大風波，甚至指稱本次推出的機甲帝國造型是「辱華」的舉動，中國玩
家也出征官方微博，辱罵遊戲策畫。

自2012年開始，每逢過年《英雄聯盟》皆會推出春節限定造型，應景新年的喜氣。2020年
卻宣布取消製作，並將機甲帝國造型作為2020的收官作品，且僅中國伺服器綁定為鼠年限
定，價錢也較其他伺服器貴，那怎麼會指稱機甲帝國造型辱華呢？

被數以萬計的召喚師唾棄，是因為美術圖的呈現，5位機甲帝國造型的英雄手持各自的武
器討伐中國神話中的「龍」，觸動了其敏感的民族神經，再加上機甲帝國造型酷似日本動
畫「鋼彈」中的武裝機甲，更是挑起中國玩家的「反日情緒」，認定美術圖是「日本鋼彈
斬中國龍」。

不過開發商Riot Games未曾對於該造型表示是以日系畫風作為設計發想，是玩家們「主觀
」認定為日系風格。目前中國《英雄聯盟》官方對此沒有任何回應，造型的販售也未停止
，但有不少玩家於Tag了眾多官媒及政府單位，希望引起重視，而Riot Games為100%中資
，相當有可能對此致歉或撤下美術圖。

5.完整新聞連結 (或短網址):

係ptt睇到copy出黎

咁都得 強國人真係辛苦 日日要搵野黎嬲
btw S9冠軍都不如S8冠軍

笑撚死
支那狗撐支那隊撐到話人屈你鍾意uzi
支那隊輸就改名

支那狗仲好意思話自己反中反得最勁

個傻閪上水

上來撚狗呀支那狗 撚少陣就不斷吠

真
話哂s8冠軍道氣都頂去到msi先冇
宜家fpx一開賽就冇咗道氣

自己柒左氣急敗壞就屈人支那狗
自己柒左又唔認
我兩年前已經反RNG
扮撐你又唔識 仲係到懶醒
好心柒小陣 你睇下d人笑鳩你咋

銀河戰艦FPX打輸一班LDL選手
仲要係正面團戰比人撃潰
唔知FPX認真左幾成但輸比一堆YM+RNG 2隊都幾肉酸下
連小C都carry到 蛇蛇咁既表現可以收山
khan對線壓到cs但過左對線期完全唔識偷發育
隻藍寶對線輸咁多cs都仲可以偷發育cs多返過佢

佢個括號本身唔係Grf黎架咩 btw個個FPX贏G2個陣個個都笑鳩G2幫支那啦 仲屌鳩返我轉頭

支那狗喺到撐支那隊仲話人屈你
將你自己講既嘢同你自己講啦傻閪
支那隊輸咗就上水扮柒改名撐第隊
慢慢吠啦支那狗

你就慢慢吠啦 反串都唔識分
仲係到盲撐自己 唔好咁肉酸啦
GRF呢隊野明眼人都知我都唔係撐啦
細佬點解你可以咁撚柒

我而家對啲乜鳩po都入去叫人唔好推都會推多幾下
BTW 話哂冠軍賽區
睇下都好正常
但我不會睇中超

明撐話自己反串
跌落地揦返拃沙
都話你慢慢吠囉
睇你隻支那狗仲要撐幾耐

你就同大陸人冇分別 活係牆入面
我朋友鍾意GRF我咪燈下佢
原來你呢d傻仔會當認真
真係好撚柒

撐faker吧

係 得我真心撐豬2

自己柒咗又再搬埋朋友出來
仲要咩藉口啊 一次過拎哂出來啦
不過支那狗既朋友咪又係支那狗
支那狗學人話人活係牆入面真係夠諷刺

繼續吠啦支那狗 睇吓你仲可以點柒

算啦屈毛仔 又柒又蠢
比你拉低曬香港人d水準
依家發覺講唔贏人就開始lable人
我反大陸隊都比人話大陸人
反串都比人屈毛 真係世界級
都唔知係咪低智力人士
唔好為左小小面子撐到咁硬啦你

小妹可以做證 神父真心反支那 只愛Uzi

話你撐支那隊先話你支那狗
而且話你支那狗都唔係今日第一日
咁都可以話講唔贏而lable
都話你因果都未分得清

自己撐完又話自己反
原來你唔係柒 你係精神分裂
好心你個腦有事就搵個精神科醫生睇吓啦
真係覺得你好可憐

算數啦你 個流程係
你自己1001唔記得開post
然後比我恥笑
然後你自己覺得柒左要拉人落水
然後屈我支那人

究竟係邊個有問題 ？
我打咁多字點醒你 你都唔明？
咁大生活壓力就唔好獻醜啦
你話你唔係第一次話我
咁你姐係識我個朵啦 我反大陸apps game反到出曬名
我扮下假膠 你竟然屈我

魚腩送分好似係其他中遊隊嘅教練講嘅
不過未正式比賽我都唔敢妄下定論
真係唔到比賽唔知選手實力會唔會極速下滑或者提升成點

原來係時序都唔記得
個流程係
你世界賽撐支那隊
然後我屌你係支那狗
你自己唔忿氣支那隊咁廢線都出唔到
仲要被踢爆自己係支那狗既事實
之後就話人屈你話支那狗來轉移視線
自己撐完話自己反

明撐完就喺到話自己其實係扮假膠

你真係好搞笑
我用認埋認人做老豆黎燈
你都睇唔出我既真意
我真係對你冇野好講
真係救命
講黎講去都係想屈我撐支隊掩飾你自己柒左
我宣佈單方面你已經講唔贏我

ES勁撚到 輸8K都仲搵到反撲機會

me都係

撐左咁耐 最尾做一個咁ON9既動作

成隊係YM+RNG 2隊黎你都唔期望佢打得幾好啦
打FPX輸8K仲有得反撲呢下已經差唔多係得LPL上游隊先做到

25

撐支那隊既係你
肥狗1v1嗰陣上水話自己成日無睇既又係你
支那隊輸咗改名撐第隊既都係你
話改名係因為自己朋友撐喎亦係你

自己撐完又話自己反
咁樣都覺得自己係吠贏咗
不過我會同情可憐精神分裂患者既 真係好陰公
所以最緊要你開心啦 都唔想你因為有呢個病而有咩事
希望你早啲搵個醫生睇吓 早日康復啦ching

不割席

神父撐小狗撐到要叫人daddy 唔該尊重下

又大戰

笑死 比人用自家戰術玩返轉頭

fpx真係好fun

呢個版本放好運姐+蕾歐娜
又無拎布老母

呢個版本得三隻最top既AD mf senna 亞菲利歐
fpx 竟然ban晒後面兩隻 而唔係一人拎一隻 然後揀隻kaisa出黎

咁都算
問題係對面j4 藍寶 好運 凱能 蕾歐娜
呢個陣 團戰無角色限制對面輸出
點打....

睇黎gimgoon 岩fpx 多d

成隊去配合khan
而唔係khan去配合返fpx

堆人話似八國聯軍果張圖wow

戰馬回塘

YM打野一年勁過一年
NING<TIAN<WEI
睇黎得小龍堡治到WEI

陣可能係問題之一
但一定唔係最大問題
今日ES打FPX劣勢輸8K都仲搵到機會反打捉落單食條巴龍已經唔同其他新隊個層次
問題係一隊新隊運營竟然嬴到FPX 思路仲要好清晰
開團保證殺到人而唔係下下開完對面殘哂一個唔死
同埋殺完人係拎到塔/龍資源
SN夠成隊都係韓服800分以上 但打上去就永遠唔似一個團隊
開團次次比人殘血走甩 又唔識換資源

FPX廢撚到

打多幾場就知係FPX廢定係ES真係好似GRF咁超級黑馬

Fpx吹大咗

有世冠乜都得

攞完個冠軍都唔記得係邊個

S7個三叔

Khan吹大咗

上面兩條傻鳩喺度互咬

過譽

梨刀系

神父癲開

呢句真

提提大家 一陣可以睇我地Betty

mata

fofo

Fofo勁到

blg on9

都唔知做乜打巴龍

路西恩對位打唔出優勢就收得皮

果然係春之虎帝

BLG個jg

ming好撚勁
D視野開戰都世界級

BLG爭氣小小得唔得

高地邊位閃現個下

計埋呢場 單場lucian四場有三場都係輸
唔好再pick垃圾得唔得

睇到眼訓

究竟屌虎完場000會俾人屌得甘d 定臨死前送個頭變010甘d

臨完場前

唔講仲以為睇緊lck

為左推一路高地讓雙龍真係on9

Fofo > 垃圾虎

Fofo勁到呢

Jkl 依家咩情況
唔係tes買咩

應該一隊都冇簽到
春季做streaming

咁baolan呢

有southwind喺度
baolan準備做一年後備把啦

去巴西食女

Hka個新jg kabuu咩人黎

公佈左？

呢度見到

屌點解3z唔去LPL點都好過Langx

唔計教練
事實LMS選手冇幾個去到LPL係有好下場/出路
奶共逗人工係其一 講到口臭
LPL平均實力高於LMS
但maple karsa呢d打咁耐係一d進步都冇
都仲係二線

小C同fofo唔差wowmaple養老先去梗係柒早一年去都好好多啦karsa肯定唔只二線

fofo岩到 仲未打世界冠軍隊 未見真章
karsa唔係二線但真係冇進步 逆風低能
睇下今季比個左手同佢夾會點

carry唔起你愛人uzi=2線

睇黎都係精神做返首發

睇黎金教練失手啦

之前仲話金教練點名要Roach

上路比人買曬剩返roach

你反左Fly 先講

theshy喺twitch開直播
有人講free hong kong tw no1

我反Fly第一人

今次Fly 有得拎MVP

放khan真係好on9
btw gimgoo點解肯做後備?
佢兩個互換 t1可能仲有得爭冠

點解RIOT 成日要推食屎狗

原來今晚LEC開季

今季嘅G2真係得啖笑

g2

雖然一早講左
但夾得好地地craps jerkzs 互換做乜鳩

鳩打都贏

Caps打得幾好喎
反而係Jankos 好troll

Patrik都幾勁

揀隊咁既野都唔留og

Og fns鬥妹

喺咁廢嘅賽區真係任佢換都仲贏到

第3賽區都廢

平均實力問題
來來去去都係g2同fnc贏
h2k同UOL都只係曇花一現
同賽區對手唔夠勁，打聯賽就達唔到練兵嘅效果，更何況只係BO1

LEC都叫廢
得G2 FNC勁仲唔夠？
仲要今年世界賽3rd seed都出到group

睇開LCK都覺得今時唔同往日啦
而家第二賽區都稱唔上

整體都係勁過LEC

LCK真係時也命也好送唔送送走左TS同Rookie兩條龍骨

Theshy係去ig先俾人叫去打上
Rookie就wfc

Rookie仲keep到咁耐過faker真係估你唔賭

食屎狗 第一場就輸

今年OG同G2爭啦

同意mid-bottom tier嘅隊LEC係廢過LCK
但出去世界賽嘅咪得三隊
冇人會理出唔到世界賽嗰啲有幾勁

今季 全力G持S04 Forg1ven戰神回歸

一日有我反Fly 就無可能贏(好似係

同埋戰術受制於meta
meta越改節奏越快
20分鐘前一堆地圖資源要爭
冇辦法好似之前拖到30分鐘先靠巴龍決勝負
對lck喺msi同s賽有唔少影響

所以我講嘅係平均實力
唔否認lec嘅seed有世界級嘅實力

平均實力冇意思
G2不嬲都係同FNC 係咁scrim

幾時Keep得耐過faker

Rookie連續兩年打得好過faker啦得罪講句小花打到rookie對fpx個水平送左G2落去啦

Faker頂多咪就係世界賽打得差過rookie
俾你吹撚到keep得耐過Faker on9王真係冇改錯名

LEC 2020 Spring Day 1 Rebroadcast

lpl有可能因為武漢肺炎而停賽
msi都可能會受影響

沒事兒

Ching咩事
6個負皮

係到祝各位新年快樂

出街記得戴口罩

啲人真係好得閒
有條友仲要由世界賽到而家keep住負皮每個cm
開頭以為係bot
但原來唔係

而家7個

負皮左你

UPDATE 完一開波就SEND ERROR REPORT
根本玩唔到

Huni有隊？今日見佢開live

lcs dig

冇Cody sun應該唔洗打世界賽

點解我garena安裝LoL果陣 成部腦會上唔到網係部腦 電話無問題

我估係個安裝程式攞晒d數據黎用
因為我update嗰陣都係咁

Garena 用曬你所有bandwidth嚟download data 掛
你開task manager 睇下咪知

點解無啦啦轉bo1
感覺上bo1同Bo3比賽強度差好遠

byfar堆隊友

虐殺TL

【LPL宣佈延期】

根據英雄聯盟職業聯賽2020年賽程規劃，2020 LPL春季賽第二週賽程原定應於2月5日開賽
。考慮到近期新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作要求，為了避免人群聚集引發交叉感
染、最大限度降低傳播機率，保障觀眾、選手及工作人員的身體健康，英雄聯盟賽事委員
會經過慎重分析與評估，對於2020英雄聯盟職業賽事（LPL及LDL）後續賽程做出如下調整
：

1、2020LPL春季賽自2月5日起比賽將延期進行；

2、2020LDL春季賽將延期開賽；

關於賽程的具體後續安排，英雄聯盟賽事委員會將根據實際情況發展以及相關主管部門意
見，在官方渠道擇機另行發布，請大家保持關注。

英雄聯盟賽事團隊將與俱樂部及相關承辦、合作夥伴，共同努力做好賽事延期相關的調整
工作，確保賽事的有序合理安排，並第一時間向廣大玩家公佈。

目前，我們已與各俱樂部保持密切溝通，在提醒所有選手及工作人員注意安全事宜之外，
也會全力準備好後續預防以及緊急問題應對工作，確保安全。

無論何時，健康安全第一，請各位召喚師以及所有相關工作人員務必注意預防，出行佩戴
口罩，減少外出及聚會活動，避免前往人群聚集地。同時，我們也向所有奮戰在防控疫情
一線的工作人員致敬，祝大家新年快樂，平安健康！

英雄聯盟賽事團隊

2020年1月26日

想問下一選完英入去，就彈咗出黎話咩error，重新down過都唔得次次彈完個error都要等5分鐘先郁得

上年除撚左G2
FNC同SPY夠SKT DWG GRF打咩

FNC都叫踢得走RNG
係八強輸俾冠軍FPX

G2 一隊直接踢走SKT DWG
間接送走GRF

點計都好
S9 LEC成績都係好過LCK

FNC SPY 都冇直接同DWG GRF 打過
咁計打過嘅咪
1st seed G2 MSI+世界賽兩次食住SKT
有咩好拗？

G2小組賽都俾GRF雙殺啦

所以？
G2 bo5直接淘汰 SKT DWG

唔係想吹奏EU
但連LCK宇宙艦隊都連輸MSI 世界賽
仲有咩好講

所以我咪話除左g2
咁上年事實上除開左g2
lec既隊你覺得夠打lck咩

我覺得FNC打GRF/ DWG應該幾close
SPY就應該會輸
不過而家講咩都冇用

原來TL輸左俾C9

今年世界賽仲要喺中國搞，畀你疫情到時受控都唔敢喺嗰度打

隻jg比人捉一次就直接收咗皮

TSM隊垃圾第一場就玩到60分鐘

Build around Mid 大炒對手幾多

Btw Kobe

廿萬人睇住佢地比imt送返屋企

kobe最撚慘
勁過zven 不過係第二隊笑緊

上面位巴打應該講緊Kobe 唔係Kobbe
Btw 聽朝輸埋俾冇卜sir嘅TL 仲柒

咁依個慘好撚多
rip

聽日TL出my我覺得都無得輸

TL Academy 係Shernfire
今朝LCS勁尷尬
Kobe單野震撼成個美國

sneaky係咪無隊要
lcs唔見有佢

留係c9做全職streamer

傳聞係有隊要，好似係IMT定DIG
但佢唔想take offer

theshy開台

佢真係冇schedule

kumo打撚到好似消失咗都贏

點解broxah未出得既？

Freesm 又準備換人

簽證 好似係

TSM依兩場啲draft差到
而家啲小龍nerf咗
又變返妹妹吓等dragon soul late game teamfight

依隊咁既野真係好撚鍾意妹
成鳩日妹撚到輸埋

一日有BJ神係到

TSM一日都唔會變

一定係關晒佢事啦

坐咗好耐，想問下今季LCS開始連星期二朝早都有得睇?

跟schedule睇啦

Thanks

大陸而家咁
其實都有機會成個春季唔洗打

咁樣送大禮 邊有人打

今年LPL Schedule本身已經好密
依單野半年搞掂都偷笑

呢舖真係搞笑 成個春季收皮

我地LCK係時候重返榮耀了

可以參考LCS做法
春季唔計分
worlds睇夏季playoff

LCS春季唔睇分架咩？
一直以為計春夏兩季分俾第二個世界賽名額

今年先開始唔計分

其實咁樣春季變到好冇意義

本來實力就唔及人
外援黎都係養老
賽制仲改到咁不思進取
嘥晒

咁春季打黎做乜
咁個個正選可以全職開台
搵後備打咪得

Lck快撚手開季啦屌

爭入MSI囉 但得一個名額
原意係唔想春季表現好但夏季差嘅隊出去世界賽
但咁搞春季觀賞性真係幾低

Fly

lpl線下比賽咪得
然後延遲直播

主要係每team都唔齊人
佢哋上個禮拜打完week 1就過新年

有無人打LOL 網上行 50-90 PING

PCS延期

線下賽都延

Soraka top

大師兄又輸

扑xah去到美國未

屌垃圾隊真係睇到我
估唔到係靠BB贏

bang好慘

kumo sven同呀叔轉完隊廢撚到

招W痛撚到傻 一野秒咗bang
如果唔係果下應該可以03

Sven Jisuke前中期都ok
後期唔知發生咩事
Dardoch 前期送到癲
後期啲大幾靚
睇垃圾隊live真係挑戰心臟

琴晚4點半，睇兩隊jg互送真係睇到醒晒，tsm真係贏隻狗英，如果唔係應該輸左

Aphelios 都好on9
而家啲新英真係痴撚線
Senna Aphelios Sett

而家lpl係咪停曬

CL豬廢到

最近呢三隻真係做到痴撚哂線

俾支那人收購就會變成咁

LCK 聽日就開波

後日就有Fly 哥 carry 世界

等到頸都長

kaiwing開台

lms 15號開

問左佢兩條問題

點解會轉隊同點解無去lpl

想向上爬

lpl無勁隊搵佢
得返啲下遊隊搵佢 但搵佢果陣已經簽左依隊

下遊隊我估係omg同vg但呢兩隊都幾有潛力如果因為簽左talon無簽到真係幾可惜下

我覺得estar都有搵佢

不過依隊依家都唔算下遊隊

如果kaiwing頂小Cestar應該仲勁左

等睇nuguri屌打roach

真係瞓住都贏

冇人睇？

Btw 比番papa我

讓埋隻Sett比你

10.2真係好多op英 放咗好多出嚟

faker識閪玩藍寶

卡緊鑽一，比下面

拎到sett好似好有希望 但望下個id都係不了

睇ROACH真係會睇到嗌救命

Roach究竟識唔識食兵

熟悉的lck

想睇roach自爆同nuclear核爆

Cuzz

Roach好波

上年比人偷太多龍

小c韓服千分
狂開團但送都唔少

0傷

核爆

廢物nuclear

隻ad

Nuclear

核爆了

Teddy

黎明隊？

Roach係咪咁廢 Faker開打燒人 佢用大扔走人

Roach 玩依隻op英都可以咁廢

Effort + Leona = 心態爆炸

D新英係op
但係唔該練好先攞出黎啦
一隻二隻都係咁

Effort比人捉夠未

佢次次都衝埋去柒

嗰下笑死我

Faker隻藍寶今場好廢下

171

上面回錯

決定聽日都繼續反Fly

咁公平啲講 逆風Leona 都預咗係咁死
希望心態冇爆炸
冇Mata出嚟頂了

比canna試吓啦

cumback

Skt 好廢喎

蛋黃個call

Teddy 3 Kills

nuguri次次開大殺effort

咁樣賣大包

急咩

笑左...兩對鬥柒....

又俾假希望fans
Canyon個靚踢

兩隊鬥廢

Beryl去咗邊

Faker今場同effort雷撚到

陰公睇嚟t1 s10可以收皮

TEDDY啲反應真係，踢到到位先去QSS

預左啦

仲話黎明

最後一波其實roach可能有機會大技救teddy 不過佢反應唔到 cuzz又唔係附近

Faker 唔識用藍寶 sup一直送 對面仲要有ryze 同汪大東 拖後期一定唔夠打

就咁睇實力都差唔多 AF做唔做到黑馬呢

之前睇到有人話係timezone問題
美洲嘅朝早即係亞洲嘅黑夜

果波救到teddy都輸 藍寶無左r 魔鬥r左 Leona 之後成班人沖上去捉teddy都係死

Kin

今年應該係 af geng kz dwg依幾隊爭

今年skt 真係唔太睇好 感覺隊野又好似s9一開始咁 打天才波 但上限無上年果隊咁高 望春季入到季後賽 拎到積分就開心

話說LCK個BP畫面好過LPL九條街
LPL細到係睇唔清D英

Roach 笑死

roach…

呢條上路打到成個鑽石仔咁

教你玩系列

15ff

roach

做乜鳩

NUGURI擺明睇ROACH唔起

LS係識韓文定係尻UP

廢老又比人outplayed

Faker又點呀

faker

佢真係識

Aphelios真係垃圾英

廢老退休未

faker lb都柒成咁

T1隻jg成場唔見人

好少見一隊成隊係咁唔夾

nuguri troll

打得好7..

Nuguri 想點

個金人

鬥柒 安穩推塔咪得 大技入去一個有人打冇你打嘅位

effort..

Effort 真係玩得好差...

SKT差 但DWG夾咗成年都打成咁

dwg其實唔好得t1 幾多

Nuguri上頭上到輸埋game就好笑

teddy真係，去邊都要做機長

係咪玩親新英果個都會變弱智

3風龍係咩效果？

減cd

faker成場追住nuguri屌

反CUP

faker carry

t1

成場最刺激得呢一場團戰

好撚癲，場team fight打左差唔多2分鐘

nuguri 雙面刃, 都唔知幾時會整親自己

真，寶刀未老
咁希望佢場場都好似今場既表現

LB針住隻SETT

faker 一開頭柒幾下都打得番起.....春季lck 應該幾平均下 除左geng

大招都放左幾次

輸左啦

咁都贏到
今場roach打得幾好
Faker真係無乜狀態 連rank都可以由大師跌返落鑽1

cuzz既大技得最後個次disengage放得靚

我覺得後邊 rocah 打得好過nuguri

汪東城最尾接完招都滿血 任輸出

上路蛋黃DIVE入嚟炸隻RAKAN入去都大得靚

救左teddy果下 唔係輸game了 行左咁耐街 有d作用

比closer上場啦

FAKER打得好好WO, 除左中路1次2V2失誤

唔係話未夠稱？

Beryl病住都上場

都未上正選

自

SKT又要連敗

廢老隊果然名不虛傳

英雄bp有優勢之下前期打得太肉酸
仲要係teddy同roach有超常發揮

如果無斗魚skt件外套都幾好睇

所以中咪壓住線, 你睇唔到showmaker 一直塔底食兵咩, 對面簡得ORNN 就預左前期單殺唔到, 而FAKER 做足晒視野, 後期先係FAKER超常發揮WO , LB有邊個團打到佢咁,又可以用LB開到戰

後備都冇
係上都係gori先

潮流興中上互換

嘩換路

邊個係汪東城

Canyon好撚勁...

三場風龍主場

Aphelios

LCK真係好撚悶

拖落去蛋黃唔係勁啲咩

就快瞓著

effort

Effort

要比對面反cup

effort拉過人未?

究竟effort有無勁過

唔理巴龍????

skt 柒完未...

Faker

食條風龍咁多人食托咩

李星咁都跟

雙龍仲唔贏？

終於完

蛋黃

一招大完場

好難睇

t1變左teamfight隊

MF個R

蛋黃都幾廢 夾成年都輸
最尾cuzz teddy招大靚

一個bo好似打左成日咁

Skt隻上都幾穩

希望陣間GenG 比d力啦

LCK真係又變返妹妹吓style

陣間個場屠殺 唔洗睇

effort就喊咁

頭一場俾我感覺係：T1今年玩完
睇曬三場之後：LCK今年玩完

Skt一向都係...

如果岩先李星踢roach既話 4打4

最多兩隊各拎一條龍

嬴無佢份
柒就一定有

頭先有個Team fight 隻上路一個頂3個都唔死

原來你都係度

唔握手？

Skt 出名打神級團戰，變左？

睇左乜鳩野

佢隻lb理解同其他人分別咁大

t1贏緊5k都比人㩒住黎屌

希望陣間個series 速戰速決

一直係到

Effort自殺一次送巴龍
Dwg追返好多

送之前都妹左好耐啦 好似等運到咁

所以輸比中國
人地DOINB走線多撚到

唔買lehends 抵撚死

個波其實算贏roach 佢拖三個仲要無死 t1就零換二

如果上年skt係金教練而唔係zefa結局會唔會唔一樣
Zefa啲bp真係重撚到 唔係班選手勁嘅話根本無還手之力
T1個bp靚咁多都可以差啲輸比dwg

打成50分鐘 兩隊ad輸出加埋先3x k
今年lck都係等收皮

睇埋geng打就知係咪

好多人玩re dive

都係等聽日AF算

尾2條巴龍3v5 ad jg滿血 top有tp
對面無曬技
根本可以唔洗放
過去拖下時間都得啦 對面又冇強開英

lpl啲癲狗隊一定唔會放

roach算唔算對佢期望唔高所以覺得發揮得幾好既例

希望唔會
打垃圾KT都要妹？

退左坑

dwg 今個series bp好d
會輸係純粹中後期as a team 嘅差距
兩場都係dwg 去到屌打嘅時間輸比T1
Game2 明明cassio/ryze 會好好多
結果自信pick 前面又無乜影響力 差d輸

Skt求穩
廢事死埋比人一波
但係咁放龍真係好on9

退坑但係每日幫人清體

龜縮打法垃撚圾

佢出坦都還可以嘅
不過3.2k輸出
低過effort

今場佢真係無計
下下都一坦三
團戰用得招w就金人/交閃走

仲要寫攻略俾佢

你有心
呢d 又食又拎 連攻略都唔搵嘅人 我一定屌柒佢

T1個陣前期咁大優勢拎機械人竟然可以比DWG差啲反敗
係咪唔記得世界賽effort隻雷西點比機械人屌打
counter英比人教訓返轉頭都可以 捉機會能力太低

仲有前期無乜影響力唔係個陣問題 而係好明顯玩得差
後期打得返係因為LB係faker隻main
再加上係因為teddy同roach玩得幾好比到位置faker

Clid

Without Papa, LCK is no longer the same

睇gen g屌打kt

估唔到其他賽區裡面排得咁前既senna係lck完全冇人理

節奏咁慢嘅賽區pick隻大ad好過pick技能型啦

大清玩完2場senna輸左之後直接話呢隻垃圾
應該係得lpl同lec打架個種風格先玩得起

會唔會係大清垃圾?

佢唔再cast?

clid

上年完咗就走

唔通爆冷？

Geng

Geng打成咁

bdd

kt強勢回歸?

clid做乜鳩

過氣

Bdd出埋d鳩裝 淨靠ruler打傷害

kuro屌打badd
想睇badd傷害 clid會唔會中風

Aphelios 痴撚線

當GENG仔咁打

邊撚個發明ornn中路

ktktkt

LS行得太前

好似係doinb
條友痴線 乜鳩野都可以打中路

應該話係邊隊拎出黎先

一場小龍團都冇打，龍魂任送唔嬲咁

clid得2900

GenG